<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Mhaziqrk Log</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/</link><description>Recent content on Mhaziqrk Log</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 01 May 2022 18:18:12 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://log.mhaziqrk.uk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Solat Jamak Dan Qasar : Panduan, Syarat &amp; Niat (JAKIM)</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/posts/solat-jamak-dan-qasar/</link><pubDate>Sun, 01 May 2022 18:18:12 +0800</pubDate><guid>https://log.mhaziqrk.uk/posts/solat-jamak-dan-qasar/</guid><description>SOLAT JAMAK &amp;amp; QASAR Apabila kita bermusafir lebih daripada dua marhalah, kita diberi kelonggaran untuk menjamak (menghimpun) dan mengqasar (memendekkan) solat.
Berikut dikongsikan lebih lanjut tentang Solat Jamak &amp;amp; Qasar untuk panduan kita bersama.
Pengertian Solat jamak dan qasar adalah suatu keringanan yang diberi oleh Allah SWT kepada hamba-Nya bagi orang musafir dengan jarak melebihi dua marhalah.
SYARAT-SYARAT PERJALANAN YANG DIHARUSKAN SOLAT JAMA’ &amp;amp; QASAR Perjalanan yang jaraknya 81 km dan lebih.</description></item><item><title>Setup Hugo</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/posts/setup-hugo/</link><pubDate>Sun, 01 May 2022 00:38:49 +0800</pubDate><guid>https://log.mhaziqrk.uk/posts/setup-hugo/</guid><description>Cara Setup Hugo Static Site di Github Pages Bahan ini disalin terus daripada website hackmd. Hanya tujuan rujukan semata-mata. Ada beberapa bahagian diubah. Tutorial boleh ditonton di youtube - Tutorial: Blogging with Hugo and GitHub Pages-Sarah Gibson Saya akan membawa anda melalui penciptaan tapak web anda sendiri, dihoskan pada GitHub Pages dan dibina dengan Hugo. Anda boleh melihat contoh tapaknya dipautkan di bawah.
website : https://mhaziqrk.</description></item><item><title>Menyediakan lingkungan Pengembangan bagi Projek Sains Komputer</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/posts/setup-for-projek-sk/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 22:25:02 +0800</pubDate><guid>https://log.mhaziqrk.uk/posts/setup-for-projek-sk/</guid><description>Menyediakan lingkungan Pengembangan bagi Projek Sains Komputer Amaran ! Laman sesawang ini menggunakan bahasa melayu rojak dan bercampur dengan bahasa inggeris.
1) Memasang XAMPP Link Muat Turun XAMPP Anda hanya perlu mengikut instruksi daripada installer tersebut.Tekan Next jer. Pastikan anda memilih sistem operasi yang betul dan sistem anda sudah menyokong binaan 64bit.
2) Memasang VS Code Link Muat Turun VS Code VS Code menyokong pelbagai binaan seperti 32bit, 64bit dan ARM.</description></item><item><title>Tags</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/tags/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 21:40:36 +0800</pubDate><guid>https://log.mhaziqrk.uk/tags/</guid><description/></item><item><title>BTOB Be Together New Album Release</title><link>https://log.mhaziqrk.uk/posts/btob-betogether-newrelease/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 07:10:50 +0800</pubDate><guid>https://log.mhaziqrk.uk/posts/btob-betogether-newrelease/</guid><description>BTOB New Album Release : Be Together Playlist : Be Together Album
1. Intro : 발자취 (The Trace) 2. 노래 (The Song) 3. 봄이 피어나 (Blooming Day) 4. 우리 (Be Together) 5. My Way 6. Whiskey 7. Interlude: Re 8. Lonely 9. 춤 (Dance with Me) 10. Higher 11.</description></item></channel></rss>